
ПО для получения выгрузки запрещенных ресурсов из Роскомнадзора и формирования ACL.
Настройка и конфигурация производится из конфигурационного файла rkn.cfg.
Для работы скрипта необходимы: сертификат ЭП и закрытый ключ в формате pem.
